{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080844715/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 폴리 카고 롱스커트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号FW23 / 163827GY15は長い丈に両ポケットが引き立つカーゴスカートです。 このスカートは軽いコットン混紡生地で製作されており、腰の後ろにバンド処理されていて楽に着用できます。 様々な上着とマッチしてスタイルを完成させることができます。 表地はポリエステル66%、綿34%となっており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤は使用しないでください。 洗濯時には、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は首を絞めないよう注意してください。 水洗いの際は金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このスカートは長い丈に両ポケットが引き立つカーゴスカートで、軽いコットン混紡生地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように着用できますか？",
            "answer": "このスカートは腰の後ろにバンド処理されていて楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな上着とマッチしますか？",
            "answer": "このスカートは様々な上着とマッチしてスタイルを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの表地はポリエステル66%、綿34%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このスカートは洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、洗濯時には裏返して洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは軽く手洗いすることができますか？",
            "answer": "はい、このスカートは軽く手洗いすることができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このスカートは機械洗濯による製品損失は保護されませんので、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのアイロンかけはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このスカートは暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートには何に注意が必要ですか？",
            "answer": "このスカートには金属副材料がありますので、肌と直接摩擦しないよう注意してください。また、デザイン上装飾物が付着している場合は首を絞めないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの水洗い時に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このスカートの水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは他の服に色移りしますか？",
            "answer": "はい、このスカートは白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは洗濯後に収縮したり毛玉ができたりしますか？",
            "answer": "はい、このスカートは水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このスカートは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 705
    }
}